[毒撚入] 影低你地嘅晚餐

我先

好凍，攬住我

狗糧

啲響鈴

清淡得尼有齊五穀類，肉類同蔬菜
這就是生活態度

冇飯食

屌你老母 刷夠存在感未 無人理你傢啦

宜家先收工